入黎放低你嘅政治啟蒙！(2)

請各位繼續入黎放低你既政治啟蒙！

熱門人選：
黃毓民
梁天琦
長毛
吳靄儀

熱門事件:
八九六四
五區公投
雨傘革命
魚蛋革命
反送中

廣深港高鐵

父母

陳巧文

反國民教育

周保松